想買部imac，有冇推介

家用，睇戲上網文書多，不涉及design work，最多用下ps

最平個部

用緊5k 基本配 加左ssd 夠哂用

可tg我問